急！深水埗單野請廣傳文宣打定底

聽日實好多人信示威者有槍，要做定